一句講曬 疤高層廢D定軌高層廢D

疤高層

軌高層

軌

利可以一戰

一面倒

問過猁記未呀

今個轉會窗三大垃圾高層：猁，軌，疤

多仔高層都

呃負皮

未見過大蛇屙尿

利高層